# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2014 Cloudera, Inc
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hue VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-07 10:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-03 20:09+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/liboauth/backend.py:109 src/liboauth/backend.py:155
#: src/liboauth/backend.py:163 src/liboauth/backend.py:176
#: src/liboauth/backend.py:185 src/liboauth/backend.py:259
#, python-format
msgid "Invalid response from OAuth provider: %s"
msgstr "来自 OAuth 提供程序的响应无效：%s"

#: src/liboauth/conf.py:27
msgid "The Consumer key of the twitter application."
msgstr "Twitter 应用程序的使用者密钥。"

#: src/liboauth/conf.py:33
msgid "The Consumer key of the google application."
msgstr "Google 应用程序的使用者密钥。"

#: src/liboauth/conf.py:39
msgid "The Consumer key of the facebook application."
msgstr "Facebook 应用程序的使用者密钥。"

#: src/liboauth/conf.py:45
msgid "The Consumer key of the linkedin application."
msgstr "Linkedin 应用程序的使用者密钥。"

#: src/liboauth/conf.py:52
msgid "The Consumer secret of the twitter application."
msgstr "Twitter 应用程序的使用者机密。"

#: src/liboauth/conf.py:58
msgid "The Consumer secret of the google application."
msgstr "Google 应用程序的使用者机密。"

#: src/liboauth/conf.py:64
msgid "The Consumer secret of the facebook application."
msgstr "Facebook 应用程序的使用者机密。"

#: src/liboauth/conf.py:70
msgid "The Consumer secret of the linkedin application."
msgstr "Linkedin 应用程序的使用者机密。"

#: src/liboauth/conf.py:78
msgid "The Twitter Request token URL."
msgstr "Twitter 请求令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:84
msgid "The Google Request token URL."
msgstr "Google 请求令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:90
msgid "The Facebook Request token URL."
msgstr "Facebook 请求令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:96
msgid "The Linkedin Request token URL."
msgstr "Linkedin 请求令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:103
msgid "The Twitter Access token URL."
msgstr "Twitter 访问令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:109
msgid "The Google Access token URL."
msgstr "Google 访问令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:115
msgid "The Facebook Access token URL."
msgstr "Facebook 访问令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:121
msgid "The Linkedin Access token URL."
msgstr "Linkedin 访问令牌 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:129
msgid "The Twitter Authorize URL."
msgstr "Twitter 授权 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:135
msgid "The Google Authorize URL."
msgstr "Google 授权 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:141
msgid "The Facebook Authorize URL."
msgstr "Facebook 授权 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:147
msgid "The Linkedin Authorize URL."
msgstr "Linkedin 授权 URL。"

#: src/liboauth/conf.py:154
msgid "Comma-separated list of whitelisted domains."
msgstr "白名单域的逗号分隔列表。"

#: src/liboauth/conf.py:161
msgid ""
"JSON formatted hash of username simplifications. Example: "
"{\"@sub1.domain.com\":\"_S1\", \"@sub2.domain.com\":\"_S2\"} converts "
"\"email@sub1.domain.com\" to \"email_S1\""
msgstr ""
"用户名简化的 JSON 格式化号。例如：{\"@sub1.domain.com\":\"_S1\", "
"\"@sub2.domain.com\":\"_S2\"} 将 \"email@sub1.domain.com\" 转化为 "
"\"email_S1\""

#: src/liboauth/views.py:72
#, python-format
msgid "Invalid request: %s"
msgstr "无效的请求：%s"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:25
msgid "Hue - Sign up"
msgstr "Hue - 注册"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:27
msgid "Hue - Sign in"
msgstr "Hue - 登录"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:151
#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:167
msgid "Hue logo"
msgstr "Hue 徽标"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:156
msgid "Visit gethue.com"
msgstr "访问 gethue.com"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:156
msgid "Fell asleep? Visit us on gethue.com instead!"
msgstr "感觉昏昏欲睡？不如访问 gethue.com 提提神吧！"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:171
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:171
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码无效。"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:178
msgid "This is your first time logging in."
msgstr "这是您第一次登录。"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:179
msgid "You will become Hue superuser."
msgstr "您将成为 Hue 超级用户。"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:181
msgid "Sign Up via"
msgstr "通过以下项签约"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:184
msgid "Sign In via"
msgstr "通过以下项注册"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:190
msgid "Google icon"
msgstr "Google 图标"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:196
msgid "Facebook icon"
msgstr "Facebook 图标"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:202
msgid "Linkedin icon"
msgstr "Linkedin 图标"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:208
msgid "Twitter icon"
msgstr "Twitter 图标"

#: src/liboauth/templates/oauth-login.mako:213
msgid "The oauth app is not configured with any provider."
msgstr "未通过提供程序配置 oauth 应用程序。"
